你地敢搞鐵路，我保證呢場運動即完。

我個fd係港鐵車長，有野想同你地講。

點解呢啲垃圾post可以有3000正評？
大家用個腦諗下
一傷及無辜，警察同市民就真係可以當我地係恐怖分子。

到時文宣又點同外國解釋？

大家仲記唔記得67係點完？
就係最後變成恐怖主義，失去所有嘅援助

大家係咪想變成無差別攻擊嘅恐怖份子？
要贏定要輸？用一下自己個閪腦諗下ok?

不推文

收皮啦

四負評 五毛真係快手

五毛唔夠膽駁

香港我哋依家最惡

洗聽你講

吊你老母

講得啱哦，應該唔出街唔搞對抗，每日響屋企叫口號，只要堅持3.5.7年訴求一定能得到回應。

多謝幫手推post

停車後，佢自己壞咗，點傷無辜？

拉

打風咋wor

所以到時出軌係咪你負責

咩都唔做最好 火魔法都米撚玩啊 暴徒啊嘛下話

post講嘅係壞訊號，唔係壞車

以為六月既文

你火魔法會唔會燒到一般市民呀on9

出咩軌 目的係要佢開唔到車運兵+教訓佢出賣港人嘅後果呀出軌
條鐵路壞左點開車

壞撚左訊號狗鐵會停/慢駛嫁啦
唔通全速前進？

點解要係佢負責？
黨鐵冇檢查清楚係佢地嘅責任

好驚，咁不如返屋企瞓覺囉 好無？btw 不推文等你上唔到熱門先

先有雜物封路，停車後再大雨淋壞。有咩問題？

要變通

驚牙？

我剩係知真係出咗軌、月台偷工減料嗰兩次，一路都冇人負責

哦，即係67啲炸彈係警察冇檢查清楚嘅責任

只要唔傷到或者有機會傷到車上嘅乘客
點搞黨鐵我都支持

由8月5號大規模塞鐵都未完

樓主係ie

善用不推文同block

塞鐵原來會傷到平民 ching好醒

所以行為要有過程度，只要唔好傷及無辜佢地做咩我都無意見亦無資格批評。

佢地咪搞訊號囉，到時死幾件真係可以唔洗玩

沉

無佐訊號就不能行車啦，停佐車會死人?

用黎運狗已經十惡不赦

全線比人移平都唔割

推 可以破壞但真係唔好偷同做到人命傷亡 特別關乎呢d大型交通工具 班友夜晚唔check真照通車就仆街喇

根本比人逼到入絕境既唔係我地

拆閘機會傷人?

交通問題 極緊要

屌樓豬真係on9架

仲有67暴動完係周恩来親自落order叫停

Diu9上面on9仔
目標係打擊黨鐵收入來源呀
唔好無差別傷及無辜
入閘機 售票機 黨鐵商場由你打 愈爛愈好

你又知無咗訊號會停車？
都係嗰句 一出事就唔撚洗玩

721 831

咪撚傻

唔反對拆車 但係訊號呢啲真係不了

狗車呀手足

咁唔好搞路軌啦，可況有其他更好選擇

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

師兄，不割蓆呀
地區開花，港鐵扮罷工去運狗，佢地係狗被road block 嘅工具咋

輕鐵係人手渣 重鐵係收cab signal渣
人手渣定cab signal都好
收唔到訊號會自己停
中環站意外就係套fallback系統數據有問題 先會炒車
重鐵用ATO 死左ATO會fallback落去ATP

到時出事你覺得示威者定政權形象影響大啲

不割，但應有更好方法

仆街撳錯正皮畀你

打爛晒即出新聞啦 仲點會開車呀 你都on99

垃圾post

傻屄

打爛曬已經可以將我地定性為恐怖份子啦 傻鳩

師兄有何見地？

停左車先搞到佢開唔返車 睇唔到有任何問題

我贊成你嘅point，
但下次更有禮貌地表達大家應該會易明啲

____________

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

push

依個係安全裝置，只要斷訊號或有故障全線都會停車。
當然我唔鼓勵佢吔做過激行為，一定要考慮市民人生安全，
例如不要在有乘安嘅例車上放火，擲氣油彈等等。

製造正面形象無問題 ‼ 十月五日幫襯黃店呀！！！！！

收皮啦你
呢個時候我地做乜都岩
因為有咁多人撐呀

是但啦

依家又唔係叫你正常使用果陣突然打爆啲信號箱

係佢停鐵果陣入去打

冇人搞黨鐵佢自己都會出軌啦。

樓主條柒頭驚就返屋企訓啦我屌你老母

今日塞路塞鐵，又真係冇乜狗出到黎

唔知係想觀望定真係冇運輸公具啦

電力故障

67冇支援
67係中共想踢走英國搞出呢

on99

含撚啦屌你老母

推

唔好傷人

紅磡出軌邊個負責
咁第時再出咪邊個負責囉

各位手足 記住天琦說話 唔好被仇恨影響我地 勇武手足暫時抖下唔好攻擊交通工具 俾文宣組做下野先

如果搞鐵路呢場運動即完
我幫樓主含到口爆唔走數

同依家定性暴徒有乜分別

我個fd係美國總統, 佢話完你老母

如果因為冇咗signal而死咗人
咁同班藍絲黑警有咩分別,無差別對待

平時少少信號故障停幾耐呀？
有咩所謂？唔通要700萬人認同你你先做呀？
唔打爛黨鐵佢都全線封架啦

又做冷氣軍師

善用不推文回覆

爛信號箱->維修期間開唔到車->停駛->無人傷亡

無人傷亡又點樣定性恐怖份子？

危言聳聽 建議大家善用不推文

唔好傷害無辜嘅人
推

出左啦

藍絲 話示威者做成架麻

依家係警察單方面定性
大眾市民仲理解我地嘅目標

平行時空

721
831
最後講句
屌你老母

成日講呢啲點點點做運動即刻完
咁班差佬扮示威者做一次場運動就完左啦，唔洗搞咁多野

打爛晒其他嘢已經夠做啦 一樣可以停駛有排佢煩
做咩要一定搞路軌

問題係冇人話要傷害無辜嘅人

你覺得手足會喺黨鐵正常使用期間搞鐵路 定停駛果陣搞？

推PO之前麻煩驗證吓自己嘅諗法前設有冇問題先

善用不推文回覆

831之後大眾市民都唔理解嘅話咁都已經係平行時空唔洗再解釋

就係你呢啲成日驚呢樣驚個樣
係藍係黃一早定左架啦
721 831 黨鐵點對我地啲手足呀！
對家推埋蒙面法啦
咁你有咩建議呀？

紅磡出軌你負責左未？

上面咪講咗電力故障？未知係未可行
我不割但係衹係想場運動好

冇錯，係屋企唱今天我啦，好快感化到港共

呢個係不推文回覆
樓主你食屎啦
手足你地點搞我都撐，都唔割

佢哋會檢查㗎喎。。

你憑乜嘢保証？

呢幾個月瞓死咗？
依家仲講呢啲？冇撚嘢啊

黨鐵唔撚俾香港人搭
搞返佢你轉個頭屌我地？

惡乜撚嘢呀 惡就大撚晒呀？屌你老母 你當自己黑社會定共產黨呀仆街

？？？呢個post 推得郁係因為樓主博屌？？？

戇鳩, 而家直頭搞到狗鐵停駛, 咁玩完未?

好低級 比0.5你賺下

笑咗

0.5轉咗數未

721,831

即完左未？

agger
不推文
垃圾post

扔汽油彈已經係咁講啦
私了已經係咁講啦

傻閪

無人叫你日頭整喎 夜晚搞 咁佢唔係24小時行車丫嘛 佢自己唔check怪得邊個？

收皮啦垃圾
0.5

唔係叫你唔好搞港鐵 係唔好搞鐵路 有好多市民搭

戇99

姐係我要搞9黨鐵 但又要比佢繼續運作到？
痴咗線咩仲坐黨鐵